回到過去 有乜野想同2019年嘅自己講

想去旅行就好去啦

唔好鍾意佢

大手買入口罩

屌你老母臭西

多謝你 肯企出來 肯堅持 辛苦啦

唔好同佢拍拖，你會俾佢傷得好重。

你話過上到u要踏出comfort zone，你真係做到啦叻妹

當日你唔要我 而加我過得好好
臭雞同返狗公一齊

大學記得揀個啱自己嘅major

下年你會成長好多唔好咁擔心

由2O17年3月捱，以為捱咗兩年俾人精神折磨會完，結果捱到而家都仲未定

唔好同佢一齊

入錯系悔終生

唔好心軟同佢做朋友
你地冇可能只係朋友

唔好再做傷害佢既事
要好好愛佢

你揀咗咩

你入咗咩系

係咪入錯系果個系囉

竟然有啲咁嘅系

物理系

可以做天文台科學主主任（公務員編制）
啲數學模型/公式可以用嘅經濟及商業
物理搭數學搭教育文憑容易搵教職

廢jj等渣兜

渣兜冇女溝到時要打jj

Bbq之後先發現自己對IT有興趣，想做data analyst